（估國家）衰過tvb！！！唐伯虎點秋香足足重播800次！！！

【我們為什麼挑選這篇文章】台灣人最令人詬病的地方就是極度的貪小便宜。只要看到便宜、不用花錢就一窩蜂的向錢衝。

他們只看得到自己爽賺一筆，而看不到他們的行為正在影響產品品質的下降。這就是我所謂的「賤性」。（責任編輯：陳伯安）
今天來看圖說故事

間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB既香港人有資格取笑其他任何一個國家咩

TVB有個免費新聞台嘛。

唐伯虎點秋香
93年出品
800\25

一年播32次

即係一個月差唔多播三次

台劇真係垃圾到嘔

每星期總有一次唐伯父電蚊香

同ATV, 依家TVB一樣
播外國劇=吸毒

岩岩一開始都係間唔中播
成本低 收視仲要唔錯 回報高

atv玩先
之後冇$,先比tvb獨市

之前上網睇過,台灣播得最多唔係賭俠1999咩

好彩香港仲有TVB為香港人提供優質娛樂

香港人不配擁有TVB

點解台劇依家搞成咁

台仔超鍾意睇以前d港產片

台灣好鐘意重播。今日播完，第二日又會播多次